〔Unlike/Unfollow/Unsubscribe〕最黎最少人退訂Ming仔, 大家原諒左佢？？？？

Unsubscribe速度慢左好多

Ming自稱淺黃,竟話警察只係打份工,又話唔會捐錢俾星火,俾bob叔鬧到爆

見好多人開始Unsubscribe, 開始擔心, 為左保住飯碗捐錢俾星火, 又唔服氣, 捐$100001, 當俾帛金

跟住俾人屌到爆, 知道星火個Account俾HSBC 凍結左, 就捐返$100040入個凍結左嘅戶口

通知身邊朋友 做齊三樣野
Unsubscribe Youtube
Unfollow IG
Unlike FB

唔好比佢停！

sor 太嬲,打錯字

push

冇時候理呢d垃圾桶 、 做正經野先啦好嗎

unfollow事小，集中救人先

unlike unfollow unsubscribe

今日先識佢

退哂啦要退嗰啲

小推

藍絲KOL Merry So 又食人血饅頭

仲衰過ming仔 依個kol

Ching係點樣check到佢下跌幅度

食兩邊飯 預左要還

冥狗

好多人都subscribe 幾百條channel
根本可能sub完都唔知 或者根本唔會睇
同埋邊有可能日日幾萬個人退訂
有關注件事既依兩日都退晒啦
冇關注既根本都唔知發生咩事

啱，好多人根本冇為意自己subscribe過所以亦冇刻意退

search "mingjai14"

推

煩膠開埋啲無開痛癢嘅post
拉，block，上一頁